Не смог решить проблему, связанную с отсутсвием Базы данных
Так как для "базы данных" была только одна точка входа, с этим связано отсутсвие функционала с обратной связью.

До создания этого приложения, с GWT не работал.

С Уважением, Челышев А.
